新仔係咁睇錶想走,俾我屌柒佢

食晏咁準時返去托咩,坐多半個鐘休息下先啦